{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120739",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "형제갈비"
    },
    "text": "\"兄弟カルビ\\n\nソウル西大門区倉川洞31-26\\n\n韓国料理、11:30~22:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、新村に食べ応えのある「兄弟カルビ」韓国らしい韓屋らしい外観になっており、中も韓国風にインテリアされている。 ほのかな照明が照らされていて、リラックスできる感じもする。 比較的低価格で韓牛を楽しむことができ、負担なら米国産牛肉もある。 たっぷりの量が提供されるので、お腹いっぱいに食べられる。 ほのかな照明の下、美味しい牛肉を楽しみたい方はこちらを訪れてみてはいかがでしょうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "兄弟カルビの場所はどこですか？",
            "answer": "兄弟カルビはソウル西大門区倉川洞31-26にあります。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "兄弟カルビの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビは何席ありますか？",
            "answer": "兄弟カルビには30席あります。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、兄弟カルビは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビのメニューには何がありますか？",
            "answer": "兄弟カルビのメニューには韓国料理があり、韓牛や米国産牛肉などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "兄弟カルビの店内は韓国らしい韓屋風の外観で、中も韓国風にインテリアされています。ほのかな照明が照らされていて、リラックスできる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビの料理は量が多いですか？",
            "answer": "はい、兄弟カルビの料理はたっぷりの量が提供されますので、お腹いっぱいに食べられます。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビには個室はありますか？",
            "answer": "兄弟カルビには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "兄弟カルビは比較的低価格で、韓牛を楽しむことができます。米国産牛肉もあります。"
        },
        {
            "question": "兄弟カルビを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "兄弟カルビではほのかな照明の下、美味しい牛肉を楽しむことができます。韓国らしい雰囲気も味わえるので、ぜひ訪れてみてはいかがでしょうか。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 389
    }
}